湯有孟婆湯，酒有醉生夢死，水有忘情水

邊種最有效？ 比較容易入口？

=.=

山埃有極樂世界

水

渣ga

水有一票

改名

酒

醉生夢死

孟婆水

酒 一票

唔鍾意就改

yeah

氦氣

想奶

變了

酒的意境較好

Coca-Cola

但是「愛得太深 人會醉。」
不是已經醉了嗎？

累了

永遠也不會清醒了

休息

心累了

I've paid my dues
Time after time
I've done my sentence
But committed no crime

但願長醉不復醒

精有我d精

連登有毒撚

詩

氦氣有白馬蕭西風

酒逢知己千杯少！拿酒來！

以後既每一日都會係一個新既開始，你話幾好

我曾經聽人說過，當你不可以再擁有的時候。你唯一可以做的，就是讓自己不要忘記。

根據我本人經驗，忘情水最易入口 效果一般 ；醉生夢死最難入口 效果仲要最差 ；孟婆湯最正 效力極強 孟婆兩母女都好正 所以我選擇孟婆湯

唔好問我點解知

love u

唔想齊飲 可以食大頭蝦 都幾好食 不過效果係差D

more

唔可以講太多 唔係到時你唔想飲都要飲

聞下

白汁有雞皇

百事有可樂

東邪西毒

飯有夫目前飯

藥有安眠藥

雞有嫲有雞

可樂有咩

我有精

生有時，死有序